有冇人而家讀書淨係用ipad/ tablet去jot note?

如果讀個d野係文字為主我覺得用薄既話都還可以
但係而家又計數又畫 graph 用薄既話就好難
一黎計數又改黎改去
畫圖既話就仲樣衰(完全跟唔到比例)
有冇人而家讀書淨係用ipad/ tablet去jot note?
有冇d心得可以分享下

iPad goodnotes方便到on9

用ipad pro
買晒GoodNotes 個d apps
然後發覺手寫仲爽
更加入腦

太方便
以為自己溫書溫得好快
點知個腦冇處理到
剩係highlight到花晒

goodnote都可以寫字

其實只不過將平時手寫轉左寫落ipad 但可以加埋圖 好方便温 又方便帶

我會打晒d notes /google d圖insert 落去
但真正溫都係手寫手畫一次d key points

未試過喺goodnotes打字全部都係手寫

係咪可以較字體

我都係將 d power point 放晒入 ipad
係 d note 未諗到點搞

手寫

Notes你咪跟返平時咁寫 其實無咩改變

但淨係計你上lecture jot notes 既話
ipad係真係方便到on9
唔洗日日帶住咁多紙行黎行去